一吸氣就想咳係咩事?

每逢吸氣條氣管好似扯住扯住咁好想咳
搞到有時都訓唔倒,因為一吸氣就咳,好難頂
係咩病

氣管敏感

食少啲煙

氣管敏感，快啲睇中醫
我果陣飲咗兩劑冇事
初期最好睇中醫

偶爾會

跑完幾十公里都會咁

我都有